【五大訴求勿失焦】唔係話exclude支那就得，亦唔係話「單次性」就無問題！

唔係話exclude支那就得
可唔可以移交去北韓、伊朗、一帶一路支那FRIEND國？

唔係話「單次性」就無問題
下次保共可唔可以提出「單次性」移交李倩怡返香港？

一定要主權獨立或真普選之後, 確保民選政府代表市民
先可以處理陳同佳單嘢
唔係現在

現在泛民所有議案都應撤回
佢地令五大訴求失焦！

720 沙田新城市見！！！ 又係好機會可以宣揚革命既理念

無啦啦又拎返呢樣野黎傾
過撚哂氣

惡法撤回就梗
但係就算你肯撤回都冇咩用
其實而家爭緊既已經係真普選

乜又係你呀
咁啱既，次次分化post都有你份既

楊岳橋域外法權都有潛在問題

義士在外國商討港獨或住民自決
係咪返到香港都會被法西斯法庭審判, 重判？

莫忘記, 廿三條唔立法都好, 七成廿三條罪行都係現行普通法包含咗

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

張超雄令五大訴求失焦
令「撤回」訴求失焦, 比位殖民政府入
分化既係張超雄, 唔係我

樓主哩個post講唔同意見啫
冇指責人

張超雄呢d係多膠魚,
皇帝唔急太監急

MK妹老豆老母, 當日係搵民建聯周浩鼎搞逃犯條例
唔係搵你張超雄, 唔係搵泛民

你班友做埋執政黨 (保共黨) 個份做乜鳩?

泛民節外生枝會分化個運動,

令參加者開始迷妄, 唔想理, 慢慢退出

大家對事不對人就無問題
事實係單次送中都係送中

大家要客觀啲，應該要反對任何送中惡法既變種
就好似廿三條過唔到，中共都會千方百計分拆廿三條上市咁